[
    {
        "randomId": 477
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Karavugira i Tanama",
            "option_1": "Akarizo k'ihene",
            "option_2": "Akotsi k'abatabazi; agati mu ruzi; agakwavu",
            "option_3": "Inshunzi mu cyansi",
            "option_4": "Imizi y'urutare",
            "correct_answer": "Inshunzi mu cyansi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Inka zanjye zaragiye zigaruka mu mpinga y'abankunda",
            "option_1": "Ibiganza",
            "option_2": "Inguri",
            "option_3": "Uruhu rw'intama",
            "option_4": "Umuyaga",
            "correct_answer": "Umuyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mtumye Mbindigiri i Nyanza",
            "option_1": "Igiti gishigukanye n'imizi yacyo",
            "option_2": "Inkangara",
            "option_3": "Uburo n'urumanfu; amata y'inka n'ay'intama",
            "option_4": "Umusaza cyangwa umukecuru n'agashyitsi",
            "correct_answer": "Inkangara"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ndi mugufi nyirazo",
            "option_1": "Igicaniro; igisabo",
            "option_2": "Imisoto y'ikigega",
            "option_3": "Igikona",
            "option_4": "Agatonyanga",
            "correct_answer": "Igicaniro; igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Fata inkoni mfate indi tujye gukubita Rutabyuka ku Mukobwe",
            "option_1": "Ururimi mu menyo",
            "option_2": "Ikiziba mu mpinga",
            "option_3": "Akumba k'urukoma",
            "option_4": "Igihu",
            "correct_answer": "Igihu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Rutangira yamennye intango",
            "option_1": "Impururu z'umutindi",
            "option_2": "Ikibyindi",
            "option_3": "Umwobo mu nzira",
            "option_4": "Umuheto",
            "correct_answer": "Umwobo mu nzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ngiye inyuma y'inzu ntoragura umuhoro",
            "option_1": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_2": "Ururimi",
            "option_3": "Uruyongoyongo",
            "option_4": "Akanyugunyugu",
            "correct_answer": "Uruyongoyongo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nduzi abamikazi bateze inigi",
            "option_1": "Igisate cy'umutsima",
            "option_2": "Ijisho rya mukeba",
            "option_3": "Ikinyankari",
            "option_4": "Uruyange rw'amashaza",
            "correct_answer": "Uruyange rw'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera igisogo nyamutentema",
            "option_1": "Umuziha w'inzovu",
            "option_2": "Umugore ujya kuzimura",
            "option_3": "Agahaza ko mu rubibi; inkongoro z'abana",
            "option_4": "Ikiziba mu mpinga",
            "correct_answer": "Umuziha w'inzovu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mushenyi araguye n'ingabo y'umuyobe",
            "option_1": "Uruhindu rw'indushyi",
            "option_2": "Igitokd kigwanye n'insina",
            "option_3": "Ikijumba",
            "option_4": "Ibuye n'umutarimba",
            "correct_answer": "Igitokd kigwanye n'insina"
        }
    }
]